(突發) 老解已出 黑警已成為condom 清算日子不遠已

老解已出 黑警已成為condom 清算日子不遠已

咪撚發夢啦on9

篤灰保平安

老解1粒鐘唔駛清晒，黑驚搞成個禮拜都唔掂

condom 冇能力執石仔，好快比老解取代

黑警連大學生都打唔贏，自己諗下夠唔夠老解打啦

呢個真
支持老解

屌！著綠T路邊鐵欄穿鐵線，著返件老解軍服先啦

今次自發執石, 下次自發鎮壓, 唔好喺到FF變condom啦

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

學毛澤東拉一派打一派 拉撐老解紅絲撐老解取替警犬

Push

D condom連執石仔都輸比老解

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

解散警隊 支持老解

呢個時候係咪應該讚賞解放軍。遣責黑警？

等解放軍全面接收香港。黑警變成condom?

尋晚射記者果個

出動老解200萬香港人表示擔心同害怕

危險了。。頭一批清算

雙普選先係對大家最好
清算黑警唔等於收貨呀大家

似係，支持解放軍全面接管

廢既 早就練到爆lv啦

推文宣話老解有用過毅進仔

又打飛機

帶個信息比外國，解放軍清路障，防暴殺我地。

呢個真，而家黑警形象同支共軍差天共地

又真喎 張司長嘅加辣止暴制亂係咪呢啲 一出老解即刻冇哂行 黑警要企埋一邊

推

sir係咪好驚比人篤灰？

黑警搞到要老解做埋佢地個份

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

推返二噁英

點解出老解執垃圾？
用黎spin 走二噁英生化危機，化武無差唔毒害平民百姓

老解要傾，但唔好洗走二噁英毒害

又打 J ?

依家重點唔係老解做d乜，係佢地出左黎乾涉香港内部事務，唔係得個笑字笑佢地清垃圾，好嚴重

唔好太老定啦，你估陶傑一定會中曬咩...結果警解合作 一齊GG

Good afternoon sir

如果你覺得黑警會比人清算

姐係證明你對依個政府仲有信心

咦咁清潔工咪忽然間好多人apply

唔好戇鳩啦蠢閪

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

發撚完夢未

兒登仔依家為咗清算黑警可以連對中共既仇恨都放下
真係CLS

唔該幫手推post

請香港人正視五毛網軍帶緊既最危險既風向

突發 你班人同我聽著 千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較！

千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！
千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！
千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！

有幾多dirty works 老共做過, 周同學, 陳同學, 荃灣手足！

同感

如果你覺得黑警會比人清算

姐係證明你對依個政府仲有信心 仲相信依個政府

林鄭搞到咁亂 以後比辭職/比自殺後中央分分鐘要拿condom仔出來祭旗比鬼佬睇 如果唔係比人制裁點算 阿蛇自求多福啦

唔好笑住

解放軍出場鎮壓，係當初目標之一
取消一國兩制
取消香港關係法
要攬炒

你唔記得咗？

佢地覺得攬炒萬歲
但同時又忽視如果真係攬炒會點

而家一國兩制完全失效，基本法都係完全失效，已經冇能力禁止解放軍離開營區，佢地可以自出自入，做咩都冇法律可管到

多個（假）朋友好過多個敵人。應該去求解放軍清香港警察，解放香港。

唔理做咩任務都好 出咗老解就係出咗老解
即使只係出嚟執磚或者掃地
我哋唔可以當佢係普通市民咁對待
只要發生衝突或者口角 都一定唔係當普通口角衝突處理
最少佢哋會有特權有班黑警保護
發生咩事都一定係市民錯 嚴重的話甚至當你搞軍隊

係呢個情況下
原則上係解放軍已經出動

''支持老解'' ?
認真定派膠

甴近平

係，黑警已經可以番屋企訓覺

唔好笑呀

係雙刃劍
佢可以搵老解去打黑警
都可以係打手足

呢幾日都不斷有傳言傳出有人無理係大學亂破壞，再今日出老解
兩樣野擺埋一齊睇，根本係試水溫

仲有
屌 咪再攬呢班人好冇
手足會亂咁無理裝修咩？手足做野有理由架!
鬼係無處不在，一有位就俾麻煩你
俾老解有正當性出動

你唔好搞笑啦 遠水不能救近火

如果真係驚外國制裁 咁點解佢不停加大鎮壓力度?

未撚打完扙 就日撚日係到ff自己贏左 香港可以重光

同埋唔該你件P牌仔唔好叫我啊sir

我並唔係警甴

推 曱近平

P牌仔收爹啦

發夢啦

甴近平

警甴

香港人唔可以習慣

習慣左香港警察唔跟規矩做野
習慣左催淚彈放題
習慣左休班警可以掹槍恐嚇
係咪要習慣埋老解出動呀

但一國一制都不遠
大家就快到真係攬炒之時

點都唔支持架啦，但而家黑警係首要目標

清算又唔一定要係由政府既

目標係政權呀

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

借力打力。。。你懂的

手足

係，搞掂左班黑狗先，放TG強奸打人，咁有10萬一個月，真係好嬲

同劇情一撚樣

FF太多

以其人之道還治其人之身

中共咁鐘意玩分化

push

文宣做多D

大量MONPOST狗入場

佢地會睇到好嬲

老解單野 笑還笑 麻煩認真咁推去TWITTER

依家就係要老解出黎干預 扮曬好人咁
下一步就係清算班狗 由老解接管香港

黑警 擁兵自重 唔想完 月月出3糧幾爽

又要食二噁英
又要被清算
做港共打手下場真係慘

他日藍絲下場定必一樣

到真係清個時你先笑啦